有線個講法係話「有報導指」，咁叫fact check呀？

你地睇真d啦，有線都唔係source。講「有報導指」wo，咁個報導係咩？

另外連慢必都話唔知發生咩事

總之keep住最高程度戒備啦，唔好郁d就屌人分化，三毛，而係泛民真係好多時真係好撚蠢

推

件事未清楚咪撚先入為主，好撚痴線

有權炒哂車 最後熱狗青山派反cup
好撚驚 訓哂身

好似話聽朝記者會，依家真係訓唔撚著

最先報好似係紅底01

如果真係又賣港咪佢一個俾人割走
好少事姐
唔會影響到大局 一早轉左focus左落警犬同普選度

依家起碼做到個勢係唔接受任何修訂，希望一切都係假，我寧願炒車

唉，到時屌佢都屌兩日

721個勢會弱好多

所以件事真係好鬼，好鬼緊張

「有報導指」係講緊死者父母致函
下面邊有講呀